44歲男無源頭染疫 為中聯辦宿舍住客 曾無戴罩行山

本港再現源頭不明個案。本港今日（30日）錄得7宗確診個案，唯一一宗本地個案屬源頭不明，是相隔4日再有源頭不明個案。其餘6宗為輸入個案。

無源頭確診患者為44歲男子，居於北角清華街10-16號，為中聯辦員工宿舍地址，疑為中聯辦員工。患者於信德中心西座任文職工作，平日坐公司車上下班，公司有為員工安排定期病毒測試，曾在10月9日為員工安排測試，對上一次測試是在10月28日，40多位員工結果均呈陰性，只有今日確診男子呈陽性。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者在10月29日最後上班，當日得悉自己初步陽性，其後回想到早於27日有感覺疲倦，惟沒有上呼吸道病徵，當時未有特別留意，防護中心將當日定為個案患者開始發病日。

香港時不時都有源頭不明個案，之後咪一樣咁過，行山嘅行山，跑步嘅跑步，過兩日都唔記得前兩日發生咩事

冇戴罩行山有咩問題

邊個會戴罩行山架

我

中聯辦員工不戴合罩合情合理合法，權利由基本法給予，無需外人說三道四

見到支那人應該避開
全部都係病毒載體

係唔係唔識睇題目重點
個重點係佢係住中聯辦宿舍

又係支那狗

再無新症的話，香港市民就可以放寬晒所有限眾令，get it?

冇問題，提醒下前幾日行山人士小心d姐
大家都冇帶罩，但當中有人確診wo

新毒王

張竹君係咪犯咗國安法

支那狗又播毒

佢真係唔識㗎喎

郭珮帆呢？

劇本不斷重用就得

行山果d就抵撚死架啦

係中聯辦係咪職位好低都住千萬豪宅